全民課金！許智峯眾籌330萬私人檢控黑警

記者會live緊

眾籌連結

Push

跟住DOJ強行接手
330萬倒落海

屌你班on9飯民仲覺得法治有險可守?

推

私人檢控開槍警 就2019年11月11日西灣河警員對市民實彈開槍事件，以「意圖謀殺」或「意圖造成身體嚴重傷害而射擊」罪，私人刑事檢控開槍警員關家榮

民事禁制大陸製有毒催淚煙 申請「訴訟前文件披露」，要求法庭下令警方披露於反送中運動中所使用催淚氣體的化學成份，及禁制警方使用有毒的催淚煙

起訴以電單車撞人警員 就2019年11月11日於葵芳有警員駕駛電單車撞向市民，申請「訴訟前文件披露」，要求法庭下令披露該警員身分，及以「危險駕駛」及「意圖造成身體嚴重傷害而傷人」罪，私人刑事檢控該警員。

私人檢控的士撞人司機 就2019年10月6日反對《禁蒙面法》遊行期間，有的士於深水埗剷上行人路撞人事件，私人刑事檢控駕駛該的士的司機。

私人檢控荃灣開槍警 就2019年10月1荃灣衝突中有警員開實彈，射傷中學生曾志健，以「意圖謀殺」或「意圖造成身體嚴重傷害而射擊」罪，私人刑事檢控開槍警長曾家輝 。

照推

push

已課50

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

咁多單一齊做？

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

香港法律只係服務權貴 法律面前市民含恨

峯仔真係好有心

推
做左先 再將名單比美帝

Pushhhh

中

哦…希望紅官判罪

LM

Psuh

我估最有把握會係tg

課ed

課你老母，你班政棍自己唔拎錢出嚟？

唉，係咪仲覺得法治未死？

電單車撞人警員＋的士撞人司機
呢兩個會係容易
不過首先睇左俾唔俾告

新民黨
五毛邏輯：
唔畀錢打官司：當手足係condom/泛民唔做嘢
畀錢打官司：香港無法治、倒錢落海

民主黨大撚把錢啦 區議會都幾十席啦

各有各做啦 照課

p

利申 咪屈熱狗

去告黑警 ＝法治有險可守 ?

趁有能力就唔好放棄任何方法

眾籌私人檢控都有分化狗 , 祝分化狗死全家

細細力推

課？ 叫區議員 捐一個月糧都夠做啦

阿sir好驚？

好 點都幫你拖

你搞清d 概念先la

對法治冇信心
算 推左先

雖然唔覺得法治有險可守

各有各做啫，唔通要佢帶頭做勇武咩

問612拎啦 屌

都未上任，人工未袋

本身應該係律政司要做嘅嘢
btw係咪黑警負責尋證

叫公民黨班律師告囉

佢哋肯收成本價
課金有乜所謂

你班律師想食人血饅頭
我屌撚到你老母陰唇外翻

爬山

咁請問上左之後人工點洗 會唔會捐番俾手足
民主派第一大黨會無錢？

721 831

唔係畀唔畀錢打官司問題
係私人檢控嘅玩法問題
私人檢控一樣要DOJ批檢控許可
佢可以喺完全合法嘅情況下唔批你
就算批咗，都一樣可以喺完全合法嘅情況下接管檢控過程

即係話
莫講話330萬，就算你有33億，私人檢控都係一個DOJ可以不費吹灰之力就玩謝你嘅垃圾嚟

啱呀 始終仲有人支持行呢套
搭台要求政府係法理上回應警暴
大家盡做

Push lm

P

政棍可恥，”公民擋”不了

仲信法治....不如捐比流亡手足

同感 我課俾眾志遊說團仲好

問民主派la,問我托柒

agger，咁撚樣都有得嘈

推 已捐

咁一齊問佢

做 全部都做

2邊都課啦

訓左冇睇，dead body咗未

各有各做

到底有幾多連登仔唔知私人檢控都係要正苦許可

同埋律政司可以隨時接管檢控程序踢你走

咪即管睇下律政司表演

一人一百幾十跌都跌咗啦，課！

推！！

課爆佢

公民黨最多就係律師，仲要咁多年黎都無撚用既律師

毅進星 100，比你檢控毅進仔

不如講下告唔入會有咩行動
我對法律唔係好有信心
捐唔落

屌你下下都要我地拎錢出嚟喎
台灣手足又要錢
香港手足打官司又要錢
勇武買gear又要錢
小朋友俾人趕出家門要支援又要錢
撚有咁多咩 家下你民主黨拎少少錢出嚟做下野得唔得

係呀, 而家無法治架喇
咁撚把炮你唔去搶槍殺警?

總之就乜撚嘢都唔屌得
一屌就分化
一屌就係熱狗

都好，俾一百幾十話全世界知香港魔警最大, 法治壽終正寢

其實如果佢係捐比台灣手足之類
我諗會多啲人肯捐

Btw已捐

0% 快d捐 已捐一千

教練 你咪熱狗黎嫁

阿sir?

搶完你咪又係屈sir

課

其實我係五毛 加 高級督察

Teoi

搭台要求正苦回應警暴
告唔入=法律無險可守

已課
每人都捐百幾二百蚊，好快就夠數啦

Tui

梁家傑
楊岳橋

一個法治未死
一個有險可守

咁肯義助手足打官司未？

屌你個閪
猴撚住612嗰幾千萬

佢接管都起碼好過而家file都唔開
一上到庭 就算DOJ接手
法官如果見到檢控玩嘢都會出聲
當然而家好多紅官
但起碼好過連file都唔開 個case連見到法官嘅機會都無
係未必有用 但盡做啦

有人做我點都唔割, 得未?

極多五毛分化狗叫人唔好幫手

預咗冇撚用，但有上街果班一人拎2蚊出黎都夠有突，當然拎既同時要記得課金幫其他你認為值得幫既眾籌

唔捐都唔好分化
班怨婦真係好煩屌你老味

yup

Support

P 牌加鬼 acc 空群而出

大推，已捐

捐咗

自己有能力就做個月捐一千幾百
例如$500星火/612
剩低既可以捐去啲突發眾籌

用個on9必輸既案做理由同人表達無險可守
你搵個以前案例大把你同人講啦
如果要表達無險可守,已經唔輸要曬錢比政府

成個post得你一個喺度熱狗前熱狗後
根本都無人話你係

呢個 post 分化多過乜
唔講以為自已睇緊香土 bk

得罪講句，點解唔叫新果班區議員一人出萬幾蚊黎做呢，當初選佢地唔係就係為左攞資源咩
不過都課左先

已課， 要搵人告班黑警

全連登高登一隻熱狗都冇是常識罷

唔好再嘥香港人嘅錢做啲冇把握嘅嘢
尤其而家中國緊火要錢 你以為掉落咸水海 其實就直入中共荷包 仲要根本冇威脅性 班警察繼續當你哋儍鳩

agree

梁振英收5000萬私人檢控咗未

多分化狗到
睇黎好驚

好q黑人憎 賺撚日搞分化

成班分化狗走哂出黎, 叫人呢樣唔做嗰樣又唔做

唔批就唔需要洗330萬 仲可以證明法治已死
批左就要盡力谷到上去由陪審團審而唔係紅官審

官司都未開始打就籌錢，公民黨好撚野

問612拎 ladiu

不如用來年區議會資源去告啦
當初選你地上係想霸佔資源拎出嚟用

真係痴L左線
眾籌告黑警都阿支阿佐
唔L捐就行開一邊啦

西灣河意圖謀殺可能得

200萬人 每人捐2蚊都400萬
或者十分一 20萬人 每人捐$20都夠
咁少錢就可以買個希望 咁都可以分化？
仲有許智峯做咗幾多野 大家有眼睇
所以睇到佢個名我都甘心捐比佢

我認為公民黨班大狀議員
更加需要出嚟告

收兩份人工 唔撚做嘢
有無義助手足打官司

直落律師銀包

各有各做啦

告黑警係香港人嘅事 , 有能力就捐 , 無能力就幫手推下

告企圖謀殺係由陪審團審而唔係紅官審

成班五毛出現

Pushh

香港金總終於接受網上會員申請啦

【為了手足】今日去食飯，聽晚去呢到

手足要我地今日去食飯
聽日去荔枝角rrr

亦要 donate 許智峯
推推推

有人好驚咁

買六合彩就排撚晒大隊買 做啲正經嘢就用九萬個會失敗嘅可能黎撥冷水

留名睇走數

登國際廣告都幾粒鐘籌到一千萬
只要一批許可 呢啲錢絕對唔係問題

雖然明知最終會比紅官黎審
但最Worst都可以有證有據證明法治已死
已捐！

泛民要帶頭捐錢買軍火架，而且啲議員要幫手打游擊協助革命，如果唔係就係永續社運

幫推

但泛民係咪真係需要眾籌？

又係呢啲留言
然後你屌佢放負叫人唔做野
佢又會話你唔接受批評為屌而屌 自己又被熱狗

今次直接告班狗唔係唔課啊?

cashed 200

走你老母咩, 唔去告黑警咁應該要點做呀
眾籌買軍火同黑警死過好無?

On9
你不如用啲錢幫流亡義士好過

咁咪當比子彈美國再做野囉。

唔試過點知。

嘩

呢度班分化撚剩係識得叫唔好做呢樣唔好做嗰樣
又唔見有咩實質方法拎出黎

除咗譚文豪

無個有好感

On Q 關鍵一票
梁家傑
仲好意思話法治未死

捐左

ＰＡＩＤ

直頭係五毛
個個驚撚到

要幫義士咪籌多次囉, 香港人最多就係錢
兩百萬人一拎十蚊都兩千萬

的士撞人呢單最易，黑警當左自己係法官，撞到人無論有心無意都係法庭判，根本冇可能係黑警話覺得佢冇心就唔告，不過呢單野好奇怪，連法律界都冇點出聲

用3球野去證明，好野

拎左洗唔洗同你講, 啊sir

好有心, but really not seeing this can do anything to popo

係含撚

X2

Yes 留錢比桐叔捐比流亡義士好過

我寧願你

眾籌6球機票食宿開會錢

去開外國戰線

Pish

已課

唔課個d 咪唔課
有閒錢就再課第二度

而家係講緊330萬
我寧願係攞去幫手足
都好過「試」呢個明知唔會有用既檢控

唔好再spin去義士, 佢地要籌錢香港人多多都肯俾

Sir，你食撚屎

樓主置頂呢個

s

即課

嗱 我就唔信會告得入
不過咁 見你咁有心就少少地支持下你

課左100..先

你唔認同咪捐其他囉。

大家鍾意就捐囉

可能係我偏激啦 我就已經唔相信香港套司法系統喇

三百零萬算得咩錢, 兩百萬人出黎行, 一人拎兩蚊出黎都夠數
要幫手足義士大可以再籌過, 根本無衝突

咪係。

我個個都捐。又幫義士，又告黑警。

呢個post好多分化撚

捐百幾蚊，用一餐飯既價錢姐，又有乜所謂。

要記住
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席呀

$100 買個希望，又唔係俾唔起。 你好驚呀？

呢個等左好耐

你唔信但係仲好多人信, 要等大多數人對法治死心, 先會拎武器出黎反抗

推番去捐

捐幾十蚊又如何，推

咪就係
講到捐左比佢就無錢捐第度咁

同之前投票果陣一L樣架
呢樣話冇用果樣話入人地制度乜乜柒柒
依家有咩做到就做咩架啦
唔通上網玩連登最有用呀?

我大撚把錢，狂捐。

告到黑警仆街食屎狗。

TUI

淺黃/和理非唔倒錢落海都唔會信法治已死
上面嘅人咪由得佢哋緣木求魚囉

信峯仔，即課

依家把槍指住要你捐？
收嗲啦

Push
Why not

課金

大好機會BLOCK曬分化狗

由得佢地衝出來吠。

又用330萬去證明法治已死

課

$10 都照課，全民課金！

BLOCK

一見到佢個名就諗起搶電話。正呀勇武

yes, 我兩邊都有課

點解站台唔BLOCK五毛狗。真心好多

推 課金

正呀。全部BLOCK

啱

我都係咁諗

幫推

推！

咪就係 之前投票又成堆人話冇用 投白票
結果出到黎踢走哂班建制派 搞到林鄭收哂皮 d警犬聲都冇聲出
放負果班分分鐘臥底黎

我就最驚DOJ唔出面接手
依家最大問題係香港嘅檢察官係無調查權力
就算我地有幾有力證據 都必須經執法機構查完之後先交到去檢察官手上
私人檢控期間DOJ接手 佢地就要衡量啲證據夠唔夠力去告 變相by pass咗執法部門

各有各做你可以唔捐

班傻閪轉頭又話你係呀sir係分化撚，痴鳩線

呢度好多MON POST 仆街狗。 BLOCK能曬你地。

612留比defence啦。手足更重要。

每人課一兩百，咩方法都試

推 200

態度正確

課左

盡做

其他最近連登真係好撚多分化狗 又屌中大女學生 又屌大J 同前幾個月好唔同 係咪一靜落黎大家就有心情分化

200

岩 幫推 做咗先

highly likely

黑警仆街了

朱經緯案打到終院，法庭就係用以下原則入朱經緯

公安條例第46條 - 使用武力的限制
(1)本條例中凡訂定可為任何目的而使用所需的武力，可如此使用的武力不得大於為達到該目的而合理需要的程度。

唔好忘記埋下面呢條
第232章 《警隊條例》第37條 - 警務人員的定罪
(1)任何警務人員如被指控根據其他條例或法律可予懲罰的任何罪行，本條例不得解釋為豁免他循一般法律程序予以起訴。

又籌?
想問下之前呢個 :
「反濫權大控訴眾籌計劃」

籌撚完之後告未?

咁係咪咩都唔好做？反正我貨了，邊度要錢，對大家有幫助，盡貨

咁你有咩好橋呢

pusj

眾籌左好多次喇woo

其實捐唔捐都係個人意願
點解要道德勒索？

屌 推呀 緊要post q

咁你咪唔好捐囉
又冇人迫你 你覺得值咪捐囉
有咩好嘈

就係等佢出手

對家五毛係咁放負，貨得過。

捐

俾錢個法庭洗好on9

支持流亡手足好過

pish

推呀

課！

有啲太離譜應該告得入

hi sir

你啲同事用左呢個point喇, 重覆用無人工架P牌仔

佢地公開請手足

哎呀 搶到#3都帶唔到風向添

已課，支持

有錢都捐俾被補手足啦 為啖氣倒落海 屌你老母

開頭都想話私人檢控on9，不過你又講得啱

其實對香港法庭已經冇咩期望
盡做啦

利申 課左

G

屌，告班仆街，唔使講咁多，課咗先

盡做

啱
體制內外 境內境外 都要抗爭
兄弟爬山 不論勇武定和理非 都係戰友

咁d錢都抵比

許智峯係議員
佢做只可以從法律途徑去追究
唔通叫佢出黎公開眾籌
比手足食沙律咩
各有各做咩
唔好再咩都屌左先

用330萬揭露埋私人檢控, 律政司署甚至法庭官官相衛, 什麼三權分立, 香港有法治, 將呢D SHOW晒俾外國睇, 330萬我覺得抵, 好過買報紙廣告位.

已課

g 持

小課500先
估下到時法庭傳召班黑警會唔會照唔出席？

曱甴近平推

問612攞啦

真心覺得612應該俾啲啦

Push.

推呀屌

一定要做
你唔告就不了了之
你告完佢鳩判
咁就係國際制裁既彈藥

支持嘅 不過唔覺得香港仲有公正嘅法律系統

無錯 我都係從呢個方向諗先課
岩岩課咗五舊水 大家快手

真，貨金比外國新聞咁款。推廣香港「法治」比全世界睇

手足WO
叫你出錢又話無法治 無用
叫你遊行又話政府彩你都傻
叫你上前線就話和理非

藉口多撚到

做得幾多得幾多

SIR

唔理過程，唔理結果，總之課咗，正義必勝

exactly

總之乜都要試 乜都要做 香港人大把錢 上唔到前線都唔該幫手課金

p.s. 我信許智峯

有閒錢/覺得有用咪課囉
如果覺得冇用咪唔好課囉

留名跟進

推
依加咩方法都要試
許智峯算係信得過！

私人檢控 算係民事定刑事？

咁你返屋企早抖，等共享大灣區啦

捐呢d好過請人食沙律

this

有幾多手足會去做 仲要有案底嗰批都未坐完出嚟
幫邊個？

一人一萬都380萬啦

你唔捐我捐！Sir！

有冇人課唔到金？

分化撚死全家

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

抵俾，俾班dead body dead下都好。

仲信有法治？？？？

1萬個人每人捐330，唔係咁都計嘛
我哋要做嘅係雙管齊下，體制內外都要做野

咁都分化
我就捐撚硬嘅屌你老母分化狗

Push!!!!

好撚多分化狗
阿蛇好驚？

但我無PayPal 有冇其他方法

pushq

呀sir真係好驚

曬錢

會唔會被凍結架

離岸資金啦

Ib

幫手推post

己課

已課100

籌完告你洗黑錢

修例風波：警凍結星火同盟7千萬存款 拘4男女

任何機會都唔會放過 照課左先 得唔得到時就知

推撚左先

done

上次朱經緯都諗住拖到不了了之
事主最後話要私人檢控
doj都要出手

法律面前 窮人含撚
呢句野第一日聽?

推

香港人勝在多錢

PUSH

點解唔用612？
點解律師要收正價？

課佢老母

贏咗區選一定要食住個勢贏埋立法會，快啲課金，唔課就係五毛熱狗

捐唔到既

Same.
試過 PayPal account or credit card via PayPal 都係話 cannot process 喎

我paypal ok 喎， 個半鐘前

問 612 喇

721 831 101 1111

射落海都唔會俾販民狗

呃錢做show。官司贏唔到，光環又落鳩佢身上，港豬左膠到時又buy又吹捧做神

毛都唔撚俾

活係幻想入面一味比人比$係咪更可悲?你仲信有險可守你咪成副身家押上去囉,但咁多單野好明確已經話埋你聽D官係唔撚公正嘅,你鍾意拎錢做show嘅請自便

傻鳩。販民狗都俾

有心出賣

我真係唔建議再捐錢玩法律遊戲

做show 又好， 拎光環又好， 點都要嘗試下
唔試就連1%成功既機會都無
利申， 已課

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

手足提提你
金額唔過100手續費%高啲

峯仔有諗過架應該

同上次入poly訓兩晚都唔洗摘名一樣

今次星火...

明未？

睇許智峯個 facebook, 好多人都話唔得
都係一樣出 cannot complete 之類
妟Ｄ再試先

up

推
好撚想告班黑警
依家有人做嘢，一定要支持

拎嚟買裝好過

推呀推

正經野要做 課啊

認真，佢冇錢㗎咩，仲要眾籌嘅

J星火/J 721不如真係課金去告popo

我寧願捐多兩千比612 都唔捐比泛民
D錢都係佢地班律師袋
係有心攪就唔好收錢
佢地個個月都出咁高人工仲要賺律師費？

最緊要小心d程序

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

要推

睇到啲留言諗起早排前蘇聯kgb教人顛覆個段片

賺賺埋埋仲要眾壽 羞家

一定要用PayPal?

星火有難 手足需要你幫手

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

推
起碼要試咗先

你收皮啦

有無人有同樣問題

課左 推

5毛p

推左先

又捉一隻

me 2

告爆佢

人地食沙律就咁快籌到錢請條on9食
現在籌錢屌克警就唔撚課？

首先要有法律
我已經唔信香港呢套了

推
330萬 一人一舊水三萬人就夠啦

無咩期望，即管試試

不如籌錢殺popo啦，保証億億先

我捐1蚊
出一分力

各有各做，但真係要有心理準備。熱狗嘅放腐有破壞性，但今次佢哋提起有用嘅point。基本上要睇雙規驊想唔想被美國制裁。

The right of private prosecution is not absolute. A private
prosecutor has two hurdles to surmount. He must persuade a magistrate to issue a
summons. Then, if he wishes to retain control of the case, and not everyone does,
for it can be an expensive process, he may have to persuade the Department of
Justice not to take it over.

Once the summons has been issued, it is open to the Secretary for
Justice to intervene. Such intervention may be with a view to continuing or
terminating the private prosecution. As the Supreme Court of Canada has
recognised ‘The right of a private citizen to lay an information, and the right and
duty of the Attorney General to supervise criminal prosecutions are both
fundamental parts of our criminal justice system’ (Dowson v R (1983) 7 CCC (3d)
527). The Basic Law vests the ultimate control of prosecutions in the Department
of Justice.

個款似 佢個paypal a/c 有事
之前有d眾籌都試過，Paypal a/c 突然太多 transactions, paypal hold 住

三次，乜事呢？有無CHing知

喺香港檢控仲有用咩？

Ok

Good idea!

Block！ 追擊五毛專員 = 熱狗網軍

善用連登起底功能

推啊

都on𨶙9。唔同你出街食飯之後埋單時候先嚟搵工賺錢？

懷疑 11111111D 係放腐熱狗

唔係借位，我之前整咗個 熱狗 twitter block list,

有冇連登巴絲幫手整連登 熱狗/迷雲黨網軍 連登 block list？班仆街簡直係 troll，好𨶙煩。

It's a way to show the world that HK justice system is 100% dead.

食屎啦

咁你而家有咩高見

接受唔到批評就得呢句,與其拎去倒錢落海不如拎D$幫出咗事嘅人離開會唔會仲實際

泛民咁多錢都仲要人捐
仲未計將來區選上任cap 水

on99 仲俾錢你去告一個冇法治既政府 做少d show 多d 做實事啦

因為班狀棍連大J都不如

推!!!!!!!!!!!!!!!!

香港人又唔係窮，用錢又唔係用命，梗係捐咗先。

我地既敵人系暴政，唔係泛民
唔好搞分化！
玩分化，番香港討論區！

做乜仲係得咁少錢
運動初期呢啲課金一早夠數

又呃$

一早洗哂

告哂佢如果告唔入就顯示到比所有人睇法治係香港已經

比起d大野
我更希望告一d諸如公眾地方行為不檢
阻嚇性咁大

唔好狂禁
之前狂禁比paypal freeze左
要upload自己身份證先得
勁on9

各有各做。分化撚死全家 !

其實我覺得告推呀婆落地嗰d易入好多，不過因為冇number根本冇得告。

我都唔得

再推

告佢老母

錢可以再搵 課！

攪到黑警，而代價只係食少兩餐飯，一定捐

之後拉佢洗黑錢

決定買少兩隻game
捐

有撚用，倒錢落海

咩方法都要去試

佢兩個鐘前話ok
咁如果仲係唔得
試下inbox佢

成功捐咗
得十幾萬，需要大家支持

Tks

課ed pish

Work now
啱啱捐完

善用起底功能
已block

兄弟爬山 各有各做
明白大家有唔同想法
但喺 大家目標一致 所有方法都要試
希望大家明白同體諒
申利已課

次次都只係得許智峯做實事

會唔會比黑警話死黑錢又封

法座都係佢d人 點玩

嗰眾籌已整番好

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

照課！
鐘意課幾多咪課幾多囉，最緊要攻

已捐500

谷爆佢

兼要捐爆

哦

告得入唔知，但試左 好過咩都唔做！
捐

推！！！已捐！

照捐

我建議，所有基金，無論612定任何救援錢，都唔好太大筆。根據中國Logic，太大筆=招搖，政府/POPO就會介入。最多，搞多几次Crowdfund，但唔好一次過太大筆。

雖然香港人多錢，但都唔想益政府。

和理打工仔出動。
+500

2982

Backers

HK$1,185,099

Donated of $3,300,000.00

點解無人推

一半都未到, 屌你老味唔記得死左既人?

黑警 ，我捐左啦

黑警好驚

$0.5

推已課

捐左100

之前民主黨私人檢控咗梁振英未?

無乜信心但都要做

推唔到

各有各做咩方法都要試

好後悔細個唔好好地讀書做律師

done
得少少

無論如何，已課。

推！！！！

而家先得190萬咋
捐呀
要告鳩黑警

我想知勝算有幾高

個增長好似有d慢.........
又話全民抗警暴既?得個講字?

已課
DLLM 死黑警
點解仲未夠錢? 連登仔點做野

[小心］許智勇深夜2點幾出Po 話有人冒佢眾籌

先一半大家繼續spread

仲要人比幾球野比你玩人治法庭?

屌你老母仲有千鳩幾個正評傻西左?

重貨ed
push

今場sancho係咪大佬唔係度就食慾不振

回錯

一見到告關狗就即刻課左

嚇到人地連名都改埋

人地新朵叫好能慶

對許智峯改觀，加油！

駁唔到

仲信法治?

阿sir 你好

推，我知大家等緊年尾雙糧，希望有餘力嘅眾籌私人撿控黑警

有錢走路好過香港已完

Campaign stopped?

campaign stopped?
捐唔到

Stopped係點解？

做咩stop左

未夠數但停左？

campaign stopped

hello sir

我地錢多鍾意告你地班冚家產吖吹吖

做咩stop咗???

岩岩想捐但stop左？？

做乜停左? 驚左洗黑錢先例?

咩事，捐錢呀

咁樣都唔課 成班真係口號撚黎

課金！

已課 再推

發生咩事停左

推 曱甴近平

何解停左？

唔會扑街黑警又做嘢啊？

停撚咗？

Stopped

Campaign stopped! Why?

許爺而家查詢緊

開番, 大家可以繼續

許智峯 needs to keep SAFE and healthy !!
BlueC and popo may not like his determination!!

Someone needs to donate some super shield for Mr. Hui !!
Concerned about his SAFETY!!!

No try, then no chance.
Try, then at least there is a chance.
But, only hope that lawyers can charge LESSSSSSSSSSSS.

繼續捐呀

我諗3000萬先夠

快啲捐

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

損ed

捐ed

仲未夠數

比想像中耐

仲未夠數啊

唔該哂！「好能慶」又出沒:

推 快捐

快啲到數，就快啲告